越南十天夜生活求推介

嚟緊會同全男班去越南挽下有冇咩酒店有咩推介啊各位

越南邊度先？
峴港？胡志明市？定其他？
Btw 記得整網上簽證，check清楚資料，一隻字也不能

一隻字也不能錯*

胡志明市

挽你老母

c

上個月去胡志明過關果陣比個入境睇左我e visa成5分鐘 想搵下你有冇錯拎錢

會拎幾多錢?

唔好玩街邊雞 除非你識越文
去五郡啲酒店住好似包埋
打丁我記得男友同我講 750 千